<h1>Step project OOP</h1>

<h2>Информация о проекте:</h2>

<b>Список использованных технологий:</b>

<i>
HTML, SASS, JavaScript, NodeJS, Webpack, BEM
</i>


<b>Состав участников проекта:</b>
Misha Starodubets /  Roman Zakrevskyi 

<b>Задания выполнял</b> Roman Zakrevskyi:

<i>
<ul>
	<li>Выпадающий список (кастомный select) с выбором врача</li>
	<li>Модальное окно</li>
	<li>Структуру проекта</li>
	<li>Создал классы: <ul>
	<li>Board</li>
	<li>CustomSelect</li>
	<li>Form</li>
	<li>Modal</li>
	<li>Header</li>
	<li>Page</li>
	<li>Component</li>
	<li>Visit</li>
	</ul>
</ul>
<li>Настроил webpack</li>
</i>


<b>Задания выполнял</b> Misha Starodubets:

<i>
<ul>
	<li>Общий вид страницы</li>
	<li>Кнопку для модального окна</li>
    <li>Создал классы: <ul>
   	      <li>Card</li>
   	      <li>Drag-n-Drop</li> 
        </ul>

<li>Событие Drag'n'Drop</li>
<li>Сохранение данных в localstorage</li>
<li>Разместить проект в интернете с помощью Github pages <a href = 'https://imovie23.github.io/medicalOOPJS/'> OOP JS medical</a> </li>
</ul>
</i>